大家唔好被分化呀！

柒婆五點開記者會，一定會做少少嘢(好大機會係似是而非，換湯不換藥嘅）… 不過呢，九成會包裝到好大讓步… 以往嘅先例有：暫緩、壽終正寢、獨立檢討委員會…

大家千祈要小心，魔鬼一定在細節！唔好咁易俾佢分化呀！

佢啲套路，真係盲嘅都睇到

她還有誠信嗎?！你叫佢去食完武漢人屎先出來講野啦，燒佢數簿！

佢封都太遲
轉左搶口罩
楊繼昌：本來有印尼生產商有口罩賣俾香港公司，政府一日內揾到佢哋，要哂啲貨

唔使細節
大綱都係呃人

信佢777同信做雞無無套,無性病有分別?

推1/10

推

宣佈定4日罷工都得啦